成日都唔明，其實想攬炒而家唔係最好咩？

逼爆左個醫療
逼爆個體制
逼爆埋個經濟
人傳人總會傳到比啲狗同啲垃圾高管

攬炒唔係就係應該咁咩？
唔自我隔離咪由佢地囉

而家不分敵我攬炒喎 你估病毒有眼？

攬炒喎 唔攬點炒？

我都唔明
不嬲對病毒爆發無感覺
病毒爆發先有唯一一個機會制裁到班人
如果本身都制裁到當初就唔洗講攬炒啦

我都係咁諗 其實我地到而家都冇咩可以做到 國際戰線佢地都唔得閒理我地
本地法院？又垃圾
咁不如攬炒

公司唔提供口罩就公司範圍唔戴。
去政府部門一定除罩咳兩聲再戴番個罩。
豬嘴出氣冇過濾，見藍屍廢老就走埋去大啖呼氣。

咁先係正確做法

分敵我就唔係叫攬炒

口號嚟，唔駛太認真

攬炒經濟者, 唔係炒條命喎
中左招有機會壞肺, 咁就一世喎

認同，勿認真
出街聽到人叫香港人 報仇會笑
口號式報仇

攬=攬住一齊

咁只係想對方炒 自己又冇事就係攬炒？

多啲人中或者多啲人出街會唔會係逼到政權進一步行動 例如宵禁嘅手段
炒經濟？港交所仲開緊市

自損有個比例，合理嘅

即刻大家都係得個講字
出街行下先

咁仲係叫攬炒？
攬炒 =\= 同歸於盡？

Wfc
睇對家衰幾多，不過自己又唔會唔再宣傳

學下中共ok?

所以攬炒=口號？

不嬲所有野都係順勢而立之

一日個勢係人地到就順 順下順下 就順從